有冇人聽過BV lab?

好似好伏？

狗也不屌

做過，垃圾工來

咩dept?

好似好伏

唔係好似

呢間嘢咁出名你都唔知？出哂名閪

樓主CHEM GRAD??

勸你回頭是岸

做lab=無生活

in過office某部門，垃圾到

四年前 搵暑期工
咁岩佢果到請人
諗住暑期工粗做住先 冇所謂
去in果陣 同另一個女人一齊in
到見interviewer果陣一齊交申請表
個女人qualification係master 開價8000
見完之後 同自己講呢份西工都咁多人搶
做唔做郁罷

7年前玩過 1日就88

而家唔係你講都真係唔記得呢間野
以前好似好多人吹奏呢間 ?

2年前做過暑期工，啲長工日日OT，周不時做到8-9點

Part time 玩下無所謂
長工就唔好制

年幾前入職人工仲係4位數字,你話呢

人工低 工時長
十幾廿個人爭一個位升
重複性工作

Lab 做細間既好
但唔建議做 夕陽行業

人工高 福利好 有專車接送

BV ITS SGS 狗也不屌

唔撚係到而家仲有人做呢D 閪工呀話？

呢D垃圾工搵鬼做

真係咁伏？

但我依家無工做！

佢叫我聽日去in